[527] 啱啱放工 個頭同喉嚨有d痛 好似發緊燒

又有一兩聲咳咁
打算聽日都係請病假
睇醫生check清楚

有冇人都覺得個身體唔太舒服？
記住 病就唔好返工
在家休息 唔好傳染比同事

係無計啦 唯有請病假

真心唔想傳染比同事

大家近排係咪都經常ot挨病咗個身體？

請日病假休息下啦

病就唔好返工啦

今年冇請過病假 請一日都唔過份

勤工獎得幾百蚊？
不如轉工啦巴打

按錯負評Sor

你一定係有病
聽日一齊去睇醫生休息一日

我應該都聽日要去睇下醫生。

訓先 聽日睇醫生